Тема 6
Задание 1. В соответствии с Вашим вариантом используя процедуру
или функцию напишите программу для решения следующей задачи:
Вычислите сумму кубов всех корней уравнения 
ex^3-pix^2-(2e+1)x+2pi=0 (pi=3.1415927), найденных с точностью 0.0001
Задание 2. В соответствии с Вашим вариантом используя рекурсию
напишите программу для решения следующей задачи:
Дана последовательность натуральных чисел (одно число в
строке), завершающаяся числом 0. Определите наибольшее значение числа
в этой последовательности. В этой задаче нельзя использовать глобальные
переменные и передавать какие-либо параметры в рекурсивную функцию.
Функция получает данные, считывая их с клавиатуры. Функция возвращает
единственное значение: максимум считанной последовательности.
Гарантируется, что последовательность содержит хотя бы одно число
(кроме нуля).